楊lo c 眾籌被捕，幾時到老母面？

支持！

拉

y

麵仔主動同銀行申報咗啦！垃圾

So? 我申報屌你老母

夠惡

咁撚唔抵得人地成功上位
你咪又試下眾籌
睇下又有幾多人比錢你

唔抵得警察打人，你咪又試下做警察

唔抵得林鄭滅絕港人，你咪又試下做特首

做乜負評我 我支持麵仔咋喎

我驚到時冇人捐，佢自己捐番俾自己扮捐左